有無DSE考生已經放棄左

兩科主科+physics都無去

聽講好易 不過起唔到身去考

有心點會起唔到身呀
on9不知所謂

溫到太夜

我冇放棄到..我去到考場..佢話開考我即刻訓教

起返身已經考完

考phy個日 我老豆同我講今日考physics 早D去搵試場 我心諗今日愚人節 你玩鳩我咩 點知真係考physics

返屋企我大大聲屌鳩佢 講笑tone咁講搞到我無去 之後考LS個朝佢就無提我

中文通識 物理走左……同路人

主科都無去考 梗係大獲 夜晚比老豆老母打撚到仆街 但我個時仲好清醒 因為LS衰左可以retake 但中文下年要背文 所以我成副心機放落去中文 連拜山都無去 可能因為咁祖先唔保佑我

Ching 點解要咁做

你真心定假膠呀

收皮啦中學雞

你睇下佢出過咩post咪知

個acc同人share

擾敵po
利申等讀社大

Second degree